price.com啲亂報行貨水貨，可以點樣投訴？

Oculus係香港無代理，無行貨，既賣家既行貨係邊撚到行？

林仔都講過，980 pro全香港都係無行貨，既賣家既行貨係邊撚到行？

想知消委會會唔會理

定係要報海關？

1823

push
林仔 646 人正在觀看，一個回post都無?

咁究竟係Price亂報行水貨，
定啲賣家上Price亂報行水貨？

早排又有個類似屌Price既Post

係啲賣家啊

慘啦 連登仔弱化到變咗小學雞

成日亂報，冇晒貨就標到好平，打亂其他鋪

上嚟支持下

click 入件貨 再按商戶報個價錢
會彈個框出黎 入面有個檢舉掣

冇得投訴

好，我一陣續個續個檢舉

仲有個競爭事務委員會，唔知關唔關事

好，多謝，一陣得閒去研究下

話間舖幫你做保養可以當行貨 (好似係)

樓主既然睇緊林仔,唔直接上去隻揪?
係到講點都唔會直接過係直播講嫁啵

980 pro係中田買係xander貨黎
算唔算行

點解要隻揪？我同意佢既講法wo，我依家間間都屌！

唔係你同意佢既講法
係佢依返你個纙輯建議你去做
正確黎講個講法係由你身上產生

大家，我需要你地幫手，我唔係香港，希望大家可以俾料我
我一間一間去投訴，去開post屌佢地

xander都係賣水貨俾你

樓主唔該幫手屌9炒PS5炒Display card既人,世界需要你

有冇詳情？

佢敢保就算啦